[{"id":"dev.fr-fr.743","lemma":"incendiaire","pos":"ADJ","sentence1":"L'emploi de bombes incendiaires n'\u00e9tait pas exclusif \u00e0 l'encontre de Tokyo, car des raids avec des bombes explosives avaient lieu r\u00e9guli\u00e8rement.","sentence2":"Un peu plus tard durant la Seconde Guerre mondiale, l'Allemagne et l'Union sovi\u00e9tique d\u00e9velopp\u00e8rent des mines incendiaires fonctionnant selon un principe l\u00e9g\u00e8rement diff\u00e9rent.","start1":19,"end1":31,"start2":110,"end2":122},{"id":"dev.fr-fr.670","lemma":"immobiliser","pos":"VERB","sentence1":"Ils parviennent \u00e0 immobiliser la voiture de 007 et l'am\u00e8nent devant leur chef, qui n'est autre que Marc-Ange Draco, le p\u00e8re de Tracy Bond et l'ex-chef de l'Union corse.","sentence2":"Elle lui tire ensuite dans la jambe pour l'immobiliser avant de se rendre compte que le zombie continue \u00e0 se trainer par terre.","start1":18,"end1":29,"start2":43,"end2":54},{"id":"dev.fr-fr.158","lemma":"rapport","pos":"NOUN","sentence1":"Le gouvernement a l'intention de r\u00e9viser la l\u00e9gislation du travail actuelle sur la base du rapport de cette commission.","sentence2":"Le Comit\u00e9 a adopt\u00e9 une recommandation g\u00e9n\u00e9rale sur l'article 3 de la Convention et examin\u00e9 les projets de recommandation g\u00e9n\u00e9rale sur l'article 5 et sur le rapport entre la Convention et le droit \u00e0 l'autod\u00e9termination.","start1":91,"end1":98,"start2":156,"end2":163},{"id":"dev.fr-fr.0","lemma":"question","pos":"NOUN","sentence1":"On ne peut donc examiner les questions de d\u00e9veloppement sans tenir compte de cet aspect.","sentence2":"La question de savoir si ce sont des grains de carbone ou de silicate qui se formeront d\u00e9pend pour l\u2019essentiel de la composition chimique de l'atmosph\u00e8re de Jupiter.","start1":29,"end1":38,"start2":3,"end2":11},{"id":"dev.fr-fr.1","lemma":"question","pos":"NOUN","sentence1":"On ne peut donc examiner les questions de d\u00e9veloppement sans tenir compte de cet aspect.","sentence2":"En r\u00e9ponse aux questions pos\u00e9es sur les visites qu\u2019il effectuait, il a dit que l\u2019examen de la situation carc\u00e9rale en tant que telle n\u2019entrait pas dans son mandat.","start1":29,"end1":38,"start2":15,"end2":24}]